炒散apps幾撚時執鳩曬佢

想申請做個炒散又要個人資料又成
申請個陣個apps又成日死 仲要申報幾十次都冇回音
講到咁撚要人又唔俾炒散人 學乜撚野寫炒散apps話幫人呀